\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Серия 1}{9 класс $(1)$}

\teacher{
    Задачи 1 и 3 оказались сложными, остальные были решены почти всеми. Кроме того, год назад это была
    серия по равномерному прямолинейному движению, теперь она потеряла свою идентичность; возможно,
    задачи следует перераспределить между сериями и сгруппировать по темам.
}

\large

\libproblem{savchenko}{4.1.5}
\libproblem{okrug}{1992-09-1}
\libproblem{other}{jautykovskaya-2008-1a}
\libproblem{city}{2010-08-3}
\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.122}

\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Серия 2}{9 класс $(1)$}

\libproblem{other}{sbornik-mphti-stat-and-gidrostat-1}
%\libproblem{moscow-rayon}{2015-08-3}
%\libproblem{moscow-rayon}{2015-09-1}
\libproblem{original}{springs-series}
\libproblem{moscow(1986-2007)}{3.44}
\libproblem{city}{2004-08-2}
\task{
    Резиновый шнур с пренебрежимо малой массой подвешен за верхний конец. Шнур продет сквозь массивную
    шайбу, которая в начальный момент закреплена в верхней точке шнура. Если шайбу освободить, то она
    начнет скользить вдоль шнура, причем сила трения будет постоянной и равной $F$. Коэффициент упругости
    шнура на растяжение равен $k$, на сжатие~--- равен нулю, длина шнура $L$. Какое количество тепла
    выделится при соскальзывании шайбы?
}


\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Серия 3}{9 класс $(1)$}

\large

\libproblem{rayon}{2001-08-1}
\libproblem{rayon}{2010-08-1}
\libproblem{1001}{1.38}
\libproblem{goldfarb}{1.45}
\libproblem{savchenko}{1.2.18}


\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Серия 4}{9 класс $(1)$}

\large

\libproblem{city}{2001-08-4}
\libproblem{rayon}{1992-08-5}
\libproblem{rayon}{2004-08-2}
\libproblem{kvant-page}{1990-02-p63}
\libproblem{savchenko}{1.5.5}
\libproblem{1001}{1.22}

\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
